銀行唔用中銀, 恆生同匯豐, 仲有咩好選擇?

?

城市銀行

建行

冇破壞有建設

連登神bank citi

渣打 citi

3

花旗國果間

富邦

323

Citibank

大生

唔用

普通人間間都一樣 有幾可要去分行 做mortgage 細行重正

我都係用佢 正

cs td

有咩咁正
又伏人

邊間銀行可以存石頭

富邦台灣但奶共 不過老實講 邊間唔奶丫 唔用中資咪算

華僑永亨
本港註冊
新加坡總部

好時定永安好似有幾間大分行
睇落好正未入過去

仲衰過中資

點解？

香港間間一樣